如果真係有人被打死 大家下一步有咩對策

如題，最近越來越多離奇嘅巧合，令人不寒而慄，越來越多證據指向同一個方向，如果最後真係證實到有示威者比夠打死，大家有咩對策？

新屋嶺

有無都一樣，一切推倒重來攬炒是硬道理。

推到俾全世界知，港府以殺人打壓言論自由

香港人權法加辣之後，將罪證交去美領館 - 記得夾埋狗隊鳩層嘅名單，要highlight射精中，肛門長，油𡃤漒嘅名

喺彌敦道設大型靈堂公祭亡靈，為冤死之士呼冤，向國際社會控訴港共不義政權，要求立即雙真普選

P牌出唔到文，老母搵仔一早有教